不如一齊諗下之後仲可以有咩活動

尋日機場雖然鄧寇克，但係都未算勝利

後續呢？仲係機場？定係變成遍地開花？

不反對通知書申請越來越難，和理非出嚟嘅成本越來越高

手足又不斷比狗捉，人數銳減緊

我地有啲咩係可以兩邊都同時一齊做？

罷工：
不了，香港人太鐘意返工，其實係生活成本太高，返少一日工對自己嘅生計都可能受影響，連捐錢比612、星火都做唔到
所以短時間內，我地都好難做到長時間罷工（除非好接近攬炒）

遊行集會
由619 200萬人遊行開始，大家都明白到遊行對住7婆係無用，佢根本唔理，不過要keep住做，證明民氣無散，一定要keep到抗爭完結果日，比政府知道無割蓆（政府最想我地就係割蓆，大家要切記核彈都唔割！）

機場
對家已經諗到方法完全封鎖機場嘅逃跑路線，出到東涌佢地又可以做返狂犬，建議用交通工具做抗爭手段，不斷塞車，人唔好落車，gear都唔帶，比人查車都唔會有事（呢樣啱和理非做，由其中產和理非）

圍狗屋
圍狗屋係精神傷害，但係其實作用不大，我地又無可能真係佔領到一間狗屋，攻都攻唔入，只係for撚狗（呢樣啱街坊做，一有事就返屋企凉冷氣）

快閃
快閃我係好建議做嘅，因為唔想見到有手足被捕，撚狗一流（呢樣當然係衝衝子做啦）

黨鐵
立即罷搭啦唔該！！！

至於衝衝子，想做咩就做啦，核彈都唔割！！！

除咗以上呢幾樣之外，我地仲有咩可以做？

我地應該發掘新嘅戰線，搵新嘅戰場

至於武力升級，唔好問啦，你地安全就得㗎啦

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

覺得呢個點？用嚟增強大家勇氣都好
反對白色恐怖
[全民BLACK BLOC日] The Most Legal Way Against White Terror

推，大家諗正

港交所終極一戰, there was no other way

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

大家真係諗下，今個星期六日有咩好去處

樓主等我打文

Pish

搵日平日一齊戴哂裝備番工番學行街坐車，表達香港好危險?

支持搭車入東涌行街 振興經濟

集思廣益

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推，唔好比民氣斷

[國際重要戰線] 光復香港足球 體育時代革命

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

折鐵